【Shame Old Story】阿仙奴16-17球迷吹水區 LXXXIV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

樓主食屎！

十卜

今年有fa cup 我切

我愛樓主

講還講,唔好貼圖

Shame 樓主

召喚ryo蛇金剛棒

Ryo蛇係唐三藏

樓主係雞

樓豬係狗

又雞又狗=.="

保蛇又比樓主偷雞

好快係鴨

G持樓主做po霸

以後百家爭鳴 JG OG Ryo蛇全部都開

樓主係靚女

Deniz Aytekin, the referee in charge of Barcelona's 6-1 win over Paris Saint-Germain

屌你老母樓主。3。

樓主好過Amilk啦

我自殺都得啦
下一輪都未必過到

Ok 快

係人都好過保特啦=.=

你又岩^_^

起左地鐵 條香隧都仲係咁塞

上緊堂=.=

禾carry尼打rank刀甘串=.=

場場都is 保蛇carry

樓主 ho ball

咁又唔係

上次比條SIR屌D企位

以事論事呀...MILK SIR

禾刀系牙，比保蛇吊吾巧守果d位

甘系為左你地好
如果好似雲加教波典算-.-?

仲有一個鐘收工

返工=ON9 =.=

屌女is ok

都系讀書好

Amilk狗刀吾屌啦=,=

Me always carry bo9

禾法國做ct企a short camp 拎散彈巧尾g

今年fa cup d前列球隊都未出局
贏條撚咩

u tk仲尾g

禾用開刀仔

保狗連吾識既刀會tk佢 之後扮野話sorry sorry==

禾notebook 壞左要系條女到先有得play

係條女到就屌佢啦仲打機

禾果部次次玩親都hang 垃圾fujitsu

佢一路屌女一路打

唔怪得唔肯開skype

咁都晒到女

一路插住一路玩

我買左咪

禾刀系用Fujitsu

1001

dllm突然話要ot!!!!

仆街快啲整好啦

同時天涯淪落人

好似你甘特登咩=.=

可以爆粗

禾果部矛得整，散熱問題

聽日有無人玩?

禾要星期二

星期二一定有

仆街麥當勞

夜晚ok?

邊日夜晚都唔得

成班廢青

足三兩

冇至尊點生存

仲有雞翼餐

板燒雞腿

Ox我屌你老味呀

Sky Sports News HQ @SkySportsNewsHQ
Chelsea's Eden Hazard wins Premier League goal of the month for February for his strike v Arsenal #SSNHQ

成材即走

買過部有乜提議

Macbook裝windows

dell xps 15 la ching

賣左比中資公司

on9先買Fujitsu

Yes i'm on9

me too 部電腦個ex送既

你有乜野吾系靠女

唔靠條女去睇波就折墮到做左阿狗了

打機都要靠條女

吹牙

哥狗

有咩特別 食開24蚊餐 好似咁大個人都未食過

屌佢老母 04年後做左阿狗之後咁多年刀矛英超
想做勝利球迷刀吾得

查實有個包都係用返個塊板燒雞腿
個三個包取消係因為同新出個三個撞左車
今日買m記個陣條友無啦啦同我咁講

足總盃J住先

我早你兩年

glory hunter

哥迪奧拿：曼城需盡快輸場波

條友想溝你

死老豆樣

不了

你有咩係吾靠女人

保狗咁多野講 你出世咪又靠你阿媽屙你出黎

槍口對外牙

所以決定轉會捧些路迪

Ho ball

佢冇老母架

初瓏=g

Sorry 牙 禾吾英該笑佢

你老母都係

渣士是無辜的

非聯賽球隊林肯城童話式殺入英格蘭足總盃8強，周六將面對英超勁旅阿仙奴，他們希望藉著雲加被廠迷唾棄，乘虛而入踢走阿仙奴延續神話。

jjjjjj

手足又傷到4月

FEKIR>INSIGNE

下季燒山走
可以買BELOTTI同FEKIR黎頂

鳩乙分身reported

tvb呢套勁好睇 估唔到

Arsenal increasingly worried BOTH Mesut Ozil and Alexis Sanchez will quit the club this summer

Mirror Sport understands the club are increasingly worried that the club’s two bona-fide star names are both ready to exit, following the club’s Champions League humiliation against Bayern Munich.

Ozil didn’t start in the defeat to Bayern on Tuesday night, and has been linked with a return to Germany and a switch to the Allianz Arena. His international teammate, Jerome Boateng, recently hailed him as “world class” and stated that “I love to play with him”.

insigne belotti bernandeshichi

年初四咁既樣

番到香港了

查子去左邊？

Insigne Milik Fekir

台北
去五日落足五日雨on99

有矛cow台妹？

（show block user - A_Milik）

外送茶

唔係同女朋友去咩

毒狗又搞到咁濕

去左泰國植髮

yes
呢幾日同女友離開香港避開反雲黨狙擊

日前，阿仙奴中場奧斯爾在出席日本著名的電子遊戲製作商KONAMI的活動時，選出自己的「心水」最佳11人，而當中的5位，則來自其舊主皇家馬德里。

奧斯爾的「心水」最佳11人：

門將：紐亞
後衛：比利連、謝路美保定、沙治奧拉莫斯、馬些路
中場：根度簡、奧斯爾、摩迪
前鋒：山齊士、賓斯馬、C.朗拿度

爺爺末落已成定局

來自英國《利物浦迴聲報》的消息，利物浦打算於今夏簽下兩大中場，他們分別是萊比錫紅牛的拿比基達，以及能夠勝任翼鋒角色的阿仙奴球員張伯倫。

利記買唔起

睇黎係了

30M即放

去左台北冰度威

冇卡叔

45M

下季雲加唔走一定會買人塞住球迷把口
要籌錢既話ox呢鋪一定要有幾貴賣幾貴
希望曼城可以都加入戰團

摩佬好似幾鐘意ox

廢翼不要走

市值20M 英人又值20M 40M賣得

Ox係幾勁既今季 翼又得防中又得

自己都揀，笑死人咩

瘦田無人耕 耕開有人爭

你平時都揀開自己啦

咁我係實至名歸

新派路

矛牙做牙四炸

冇禾子邊撚個幫你破蛋牙
今季踢翼又防守都正選 23 場 16 球

你要明白
如果人人都心想事成
咁世界就會大亂

rubbish

新龍

顏值唔錯

佢同雲加一齊躝

一齊過psg

高過cg

聽晚輸柒埋佢算啦

18-year-old PSG fan kills friend who was mocking him over the 6-1 loss to FC Barcelona

If Ozil and Alexis both go in the summer it will hurt but I've seen my team field Chamakh up front with Bendtner on the wing. I fear nothing

咁阿狗咪要殺好多人

佢個fd係咪疤先

第一個殺老野

[1/2] PSG have cancelled a documentary they were making about the team's trip to Barcelona after their 6-1 defeat. [l'equipe]

[2/2] PSGTV were filming all the moments of trip to Spain, from training sessions to the path to airport, flight in private jet, arrival etc

橙啊

其實真係好撚黑

個兩球12碼我覺得唔應該比

關鍵時間咁輸12 碼

疤狗全部都係圍爐撚

第一球要比但咁仆加上個時間真係好鬼

外國高登仔

含大連魯能都贏唔到

點解要俾
隻rb仆個陣連尼馬都望唔到

咪係囉

TuttoMercatoWeb: A senior #AFC scout has been keeping an eye on 21 year old Udinese midfielder Jakub Jankto, as have Stoke and West Brom.

According to senior Italian journalist @EnzoBucchioni, Max Allegri will announce his future by the end of March.

Bucchioni: Allegri has spoken to @Arsenal, as well as to other clubs. He believes his time at Juventus is coming to an end this summer.

屌帥]

但係當年隊野都有決心過而家個隊

仲係老野教就唔驚無前4既
年年以為跌落谷底都有人走出嚟carry 係咁loop
不過都係換帥啦

一年靠一個人爆發或者一年幾個係唔同時段爆發救全家咋

今年下半季真係睇唔出有邊個可以救全家 季中已經有幾場要靠glo個頭險勝

雲加仆街死

你死爺爺都未死啦

金時今日仲有人迷雲

下半季睇落似係ox
爆完就走

中肯

互含

Funson reported

6日子而家係香港定澳洲

幾時可以跟你搵你呀

你收左查仔幾多錢？

而家阿狗fb post咩都比人屌

Gianni Infantino (FIFA president): "Arsène Wenger is an icon of Arsenal. Even his first name is Arsène - it's linked for eternity."

Infantino on criticism of Wenger: "I'm very happy I have to deal with many other challenges, but not with managing Arsenal."

Infantino: "What Arsène has done in Arsenal throughout history is certainly.. he's a big personality. He's one of the football legends."

雲加

講事實使咩用錢

冇一樣係事實喎

隊波咁撚閪，好難唔比人屌

建議香港球迷會班gooners去洗太平地

同干daddy鬥屌

下年阿狗post會唔會成個post都係屌你老母艾歷尼

唔同j雲加？

見到佢米蘭最後個年都J唔落

屌你老母艾歷尼

然後7月加盟阿狗
第一樣做既事就係買返艾曼紐臣,蒙達利,蒙特利禾

都對左雲加十幾年啦，比個機會屌帥

雲加去psg/鍠
之後簽番燒山 gibbs aoc wilshere
特登唔同佢地續約

隨時變真

要渣甸或者森保利好過

可唔可以簽埋藍斯同伊禾比？

睇返arsenalfantv, troopz同DT果班反雲黨係J施蒙尼

如果山狗去左巴黎
咁岩雲加又過左去既話

然後雲加講價講到20m一件
激死大家

wa diu

佢係幾勁
不過點會黎英國
仲有佢既風格唔岩阿狗

係，風格完全唔同，阿狗唔會改變個漂亮足球既核心哲學

西甲爭四

咁老實講就以前阿狗踢得好睇先睇阿狗
踢得唔好睇睇黎都冇癮啦

施蒙尼岩車仔多啲啦

但係阿狗既足球已經唔再漂亮
如果要做雲加繼任人,朗奴高文應該最適合
點賣人都keep到成績
board應該好鐘意

悶但嬴波 vs 漂亮足球但和波／輸波

今季姐
我諗佢完季應該會走

車仔油王一直都想搵踢得好睇既教練
無奈之前有成績個D唔係太悶就係保持唔住

我地而家係悶但和/輸

而家干地岩晒佢啦

why

Jardim

國米is waiting

森保利想教巴塞
阿狗死開啦

國米個Pioli依家教得幾好

有成績
d反擊好好睇
我記得兩三季前阿狗d反擊都幾好睇,幾爽
而家好lup

所以依家贏波都冇癮
反正唔係死逼爛逼等人失誤然後等山狗自己搞點
就係斬俾基奧特高斯尼呢D頂入
明明最初仲有左猜右猜傳直線俾比爾連橫傳俾禾確特呢D睇

更加唔好講對強隊個D有波就大腳俾返對面個D

山狗+基佬=冇猜波

已經唔記得贏波既感覺
12月輸完比愛華頓之後柒到而家3月

上一次睇漂亮足球係牛奶同基豬卡啦蘇球不著地果球

講咩都好啦
陣中太中雞肋唔清都係廢的

太多2 3線球員係到

幾年前踢得好睇既咪又係個班

所以咪幾年前係排第3第4 到而家都仲係 呢世都再拎唔到英超冠軍囉

之前油王咪想轟學疤個種踢法
但最後咪又係打反防反
獌以前打兩翼既踢法經過雲92既鳩猜後
咪一樣鳩到而家 而家只係屈球星既個人能力
根本轉踢法唔係易事 由一隊至青年軍都要全部轉晒
阿狗想請施蒙尼教既話
其實同現時高普教猁一樣

依家係第3第4得黎仲要唔撚好睇個下死

我想睇既係呢D呀

Stoke City FC‏Verified account @stokecity 10h10 hours ago

At @ManCity's £200m training complex, we're struggling to get basic wi-fi. Apologies for the trouble with updates tonight.

Stoke City FC‏Verified account
@stokecity

@ManCity We're three minutes in, still struggling to push tweets through. Will update on data from phone 🤞 #SCFC

Stoke City FC‏Verified account @stokecity 10h10 hours ago

@ManCity Uploading media failed 🙈 Jon Parkin moved quicker than this wi-fi

It's goalless here, in case you were wondering.

感動既係finishing冇變

話說今晚係咪足總盃

原來曹君如今晚又打
今次挑戰邊個拳王

dele alli

睇錯when mancity is struggling on their 200m training complex , we are struggling on our wifi

轟依家防反打得幾好呀
唔反個陣至少都猜到波
又唔會話打矛波呀
玩角球旗個D野

君如gogogo

好多jj既鏡頭

no jj no party

今季踢得18分鐘

基化J片黎

施蒙尼我屌你老母呀死開啦

藍斯
韋舒亞
基奧特
卡蘇拿
路斯基
既J片

矛人9up

屌你老母食吉野家唔記得拎牛汁

I have nothing to say.

香港吉野家

好掛住松屋

公司樓下美食沙漠，又唔想落大角咀

阿仙奴名宿韋拉表示，今代兵工廠球員表現不濟，令到雲格感到很傷心。

松屋姊妹店

係咪調轉左黎講

ox點解嗌走
明明表現都唔係好突出

場場唔同位
又冇正選

條撚屌伊禾比場場正選，比你都想走

好正咁

呢個真 俾件垃圾搶正選位真係好撚侮辱

On9,第一球人地仆左街，屁馬自己撞落去
你老母吹蕭啊？

Arsene Wenger considers recalling Petr Cech for FA Cup tie with Lincoln and makes fresh plea for video technology

屌帥

安歷基

屌帥唔好黎啦

黑哨

咁仲有邊個

以前神丹都話要焗住用，冇其他選擇

100分點都唔會差過條伊禾比掛…

施丹

踢中場踢得好就咪踢番翼啦

安76

雲邦賀斯啦

享利啦

屌帥都唔要 唔通又要爺爺教

享利無經驗

依個都ok! 教飛燕諾排緊榜首

搵柏金搭亨利啦

亨利個9upper 就算撚數啦

雲爺爺

亨利 柏金
皮里斯 韋拉 基拔圖施華 龍格堡

打算雲加死左
燒山走晒就買呢班人
點睇

睇個名都feel到道氣

下
前邊兩個一個意甲棄將
一個搭飛機都唔敢喎
希望護到級

人腳仲要差過Ajax PSV好多

今季輸左幾多次十二碼

哦

買埋阿當斯好無

for 6
against 7
home 4 away 2
scored 4 saved 2

高路托尼啦

差雷耶斯 列文

施治做龍邊會幫到

13-14算係pair中堅最勁果季都咁

特登救唔到
次次都捉錯路

對強隊輸咁多球

法比加斯

阿仙奴[-3]

除了提供保護之外，想不到頭套亦為施治帶來財路，當年一撞，撞出了施治的生意頭腦，早前他用自己名義推出了一款仿照他所戴的頭套設計的頭套型帽子，還親自拍廣告推銷。

施治這款新產品，前額位置印有施治簽名，以羊毛和人造纖維混合織造，所以較真正的頭套柔軟輕身，雖然沒有保護作用，但就可以保暖。施治仲話夏天都一樣啱戴，當飾物都夠潮夠型，戴住入場一看就知你捧邊隊，認真識做生意。

理性d 阿仙奴頹極都好難輪比業餘隊 禾估阿奴然2:0

客隊晉級11.5倍，決定今日行返屋企all in林肯聯

就可以賺返10日車錢

《細數奧斯爾的下一站》

上一集無名英雄細數過阿仙奴球星阿歷斯山齊士來季可能的下一站，今集繼續細數他的隊友奧斯爾的下一站。「奧燒」近季一直都是球隊進攻核心，但連近期名宿基昂都批評他是一名「昂貴的奢侈品」，事實上他在進攻雖有一定功架，但論防守意識卻不是他強強項，所以不少球迷對他的踢法又愛又恨。同樣地，他與山齊士同樣只剩下一年多的合約，下一站會是以下四間球會嗎？大家又認為哪一間球會最適合他呢？

德甲 拜仁慕尼黑
土超 費倫巴治
西甲 巴塞隆拿
中超球會

禾估今晚無奧燒 基佬 山狗打bench

The Telegraph say Cech could start today due to Ospina nursing a minor injury.

是撚但

相信雲加今晚就會好似安sir咁
大炒完林肯城然後宣布辭職

保特一齊ok？

個班撚樣跟左佢咁耐
一個走就成班走架啦

班軍醫拎去餵魚

屌帥三月尾宣佈走
希望雲加都會

唔俾馬天尼斯試下？

電叻點敢

趕住贏波救命呀 一定出強陣

今鋪輸撚左球場都拆埋你都似

最好輸撚埋佢

作客都有暗湧
主場真係食硬

Cap左等bin

99%出伊禾比

咁都輸乜都得

病好未

未

咁應該都係上場原班人馬啦

禾估前面可能出盧卡斯 張伯倫 黑碧 禾仔

back in training

Gibbs,Lucas 正選

雲伯有無咁淆呀 左閘基比斯 右閘大波治都得啦

Lucas Welbeck Walcott
Ramsey Chamberlain
Xhaka
Gibbs Gabriel Mustafi Bellerin
Cech

Sub: Martinez, Holding, Mertesacker, Ozil, Niles, Jeff, Alexis

對於阿仙奴領隊雲加處於低谷，熱刺領隊普捷天奴坦言並不會同情對方。

理性講你自己柒點解要同情你

當然主觀講條友仔咁講野同熱狗呢隊賤種波係襯到絕

一定好睇

1:30你睇埋我個份

Wenger on team news: "We have two uncertainties [through illness]: Welbeck and Iwobi. [On Özil] I will see in training how he feels."

再輸一撚定暴動

why阿狗日日都有人病

3個同床訓

琴日已經操緊

口內極致攪拌

咁淫亂

最冇資格笑係熱狗

Corriere della Sera are reporting that Luciano Spalletti & Juventus have a verbal agreement to become the coach next season

羅馬

第一間爆希古恩過祖

「這是足球。我知這行業是怎樣，我從不期望若然有一日我出現同樣境況，同業會同情我。我的感覺並不重要，我完全尊重他，但我對此事的感覺並不重要。」普捷天奴續說。

屌帥去羅馬

其實係去巴塞

總之阿仙奴唔要係雲加

諗諗下都算合理

sampaoli過疤
emery返西維爾

雲加繼續教阿仙奴

似

唉

真毒星期六留名

曼城又要入四強

阿狗入到4強咪又係比人溶

呢個show好似係呢到出現咗幾次
有乜咁巴閉

David Silva

1:0

曼城唔係早一兩日先踢完咩

有冇廢青聽日下晝cs

冇

=.=

我都想問

8號深夜對完史城
今晚又踢

周中又R聯

但係成績都好過有兩個禮拜假既阿狗

阿狗士氣歸零未

Witsel

Arsenal last played Lincoln in March 1915, losing 1-0 to them away from home in a second division match.

樂視on9

入撚左免費睇一個月d 卡
已經有紀錄入左
都睇唔到

會用既人先係on9

域總幫手啦
仲笑
你既公司就執喇

搞呢個台既人仲on9

免費

負數啦

有無ching今晚會睇

睇左咩陣容先
0130踢真係唔想睇

睇黎都哂氣 贏左又要睇迷雲打飛機

hi rubbishrs

最好輸左佢啦，專心爭前四算吧啦

輸左佢 冇前4 炒雲加

買左華西一分鐘就收錢

今晚阿記細波

Ok買大

阿迪達對住哥狗成個契弟咁

25 boy

屌帥去巴？

未知
可能月尾宣佈

比錢你賺都唔要
利申:無買

為重返阿仙奴鋪路

阿妓呢隊垃圾9成9連教練都險簽

唔識西班牙文

佢好似話自己冇咩語言天份
係咪代表唔會出國

韋舒亞又冇正選

降班

Feel 到9c乙已經打緊字

原來識英文

小學生英文

冇人理唔打啦

黑碧 奧燒出得未

Ozil出唔出有咩分別

好過睇iwobi

Arsene Wenger: Arsenal boss should announce he’s leaving after Lincoln game - Nicholas

ARSENE WENGER should announce he is leaving Arsenal after their FA Cup tie with Lincoln tonight.

今晚會唔會出局

贏其實係應該 唔值得高興
如果輸就真係玩撚完

諗到都笑死

屌
should

9c

然完拎個尾彩

Lucas Perez on the bench again today.
橙啊

Perez will look to leave #afc this summer due to lack of opportunities. Talented forward who produces on the pitch.

Lucas Perez when he's in the starting XI...

John Cross‏ @johncrossmirror
Ospina has not made it, got groin problem. Martinez in the squad but more likely to go with Cech. Strong team expected More @MirrorFootball

用十幾M做後備

走,全部都走

收皮啦邊有咁快知

Chris Wheatley
見係呢條友講先post上黎

辣殺嚟

bournemouth

Miss 2 pen

當還返俾曼連

Bournemouth 果場好睇

太子又無得踢

隔離個4件死撚曬
唔係傷就借走

強陣

LUCAS

超強陣
雲加淆底淆到咁

對拜仁又係咁 對非聯賽又係咁
唔講咁多 雲加好波

433咁就睇吓啦

冇lucas 訓得

lincoln city = bayern

啱啱坐完出黎
點解奧燒幾場無出？傷左定點？

被「病」

我廠今晚大炒 (Lincoln) City

afobe 啲 finishing 垃圾到

入到四強又可以睇我廠比強隊羞辱

對面:屌 使唔使牙

對面9成9泊大巴

淆撚到

阿狗-3仲有2.1倍,要買快手

屌你想淘野果陣ip 都block 埋

屌你老母君如又然

TikiTakaConnor‏ @TikiTakaConnor

Wenger out protest today (@Mikeyb772001)

屌你老母主席又後備 雲加落地獄

主席正選 山狗後備啦

曼城都 施華 阿古路

Winning eleven

主場full team對non league team
唔入返十粒都對唔住d球迷啦

曼城對英超既米堡
阿狗對非聯賽球隊

奧斯賓拿傷左

屌那星一陣又失波了

人地對英超隊

咪姐係間接笑鳩自己係non league

爺爺淆到懶屎

等睇阿狗又表演老鼠拉龜

條25仔雪到佢仆街含家剷

多蒙特又豬

Lincoln City FC‏ @LincolnCity_FC

Today's @EmiratesFACup teamsheet

又無主席on99
咁勁都唔用

主席

韋舒亞assist

老野為左自保 對垃圾都強陣

拜仁對垃圾都強陣啦

唔是比龍門拍出補射入咩

又冇主席 唔睇

咁都唔撚出主席

般茅終於贏

我係主席就打柒雲加

miss 2個pen都贏到

如果垃圾阿狗晉級
今年 足總盃 四強係全部列強
對邊隊都俾人sm

難得踢番個契仔落後備
又有另一個契出番黎佔中

話唔定強隊專登輸比阿狗
玩留電叻

好重心計

阿狗頹到咁然條毛咩

好波

聽日又要迫住睇隻刷分狗壟斷各大報章頭條

賽前反雲遊行

係場外有撚用咩
又入唔到球場

下季預計正選陣容

welbeck giroud theo
-------wilshere/iwobi--------
---ramsey xhaka----
gibbs k6 mustafi bell
--------CCC----------

sub: cech, monreal, chambers/holding/gabriel, coquelin/elneny, jeff/sanogo

惡過共產黨

辛諾高好似完約

有無sop link

433啦仲4231

求acestream link

訓先

Arsenal's last five games in all competitions:

Won: 2
Drawn: 0
Lost: 3
Scored: 7
Conceded: 13

Lincoln City's last five games in all competitions:

Won: 3
Drawn: 2
Lost: 0
Scored: 8
Conceded: 1

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
150-300 Arsenal fans today

Today’s game is Arsenal’s 300th at the Emirates Stadium in all competitions. Record:

P299
W199
D61
L39
F623
A235
Win%67

仆街啦
通常呢d比賽都輸撚硬

屌你正選陣 條老坑勁撚驚又柒一鑊

p9呢

SOP？

OptaJoe‏ @OptaJoe
4 - Theo Walcott has scored four times in the FA Cup this season, with no player left in the competition having scored more than him. Threat

BBC Three‏ @bbcthree

2016: Brexit
2017: Wexit

求sop

140544 off左line？

Facebook有 live

有冇sopcast link

search football live channel 2

151888

好正

4K HD 9000kbps RU
acestream://4e326dbb2145c9c0a4c90b67aaf6e143d59bf38f acestream://3455ffa5ef0d6c9e8d6c9299ee3f840111458968 acestream://b3be849f7f2601b706f879ea2772b26f7f84a3df acestream://eb27c232af95fdc22ade74199ff020d61ee2095a

支持雲加

嘩屌
好多單對單

對面個9號好肥

對面巧勁

對面咁大隻

個頭好瀟

依個真豬蛇

住烏都扯跌

超清超順4K俄文link
唔介意聽俄文既話,呢條link真係頂級

山狗好波

阿狗攻過未

對面咁史篤城嘅

輕敵feel

俄佬lin進化到4k

非聯賽球隊
未踢斷阿狗d腳已經算客氣啦

基比斯波都控唔好

過過半場未

GIBBS

做咩now無得睇

成隊好似等轉會甘

陰公…

GIBBS賣得

想林肯城屌打阿記

冇買到足總盃

對面9號

Facebook live斷咗？

對面明顯有針對打法
雲加呢 又係叫班人自己天才波

俾d霸氣得唔得

Ramsey

ramshit

BT SPORT英文
acestream://46f43b81f1fc9ecc7b3103147bfe80400d207e5d

雲加不嬲都輕敵

乸型足球

直接搵左樂視link

有冇英文lin

Ramshit

龍都唔中

d遠射

細梅回俾對面龍

踢得咁差

po完先見到上面巴打條俄文link好清
唔駛理我

比咁撚貴入場睇波 你班仆街就r袋底等收工咁款

俾P9 應該入左

本身要佢推到上去派牌都有問題啦
中場在哪

基比斯完全唔得

急屎可唔可以睇人傳

冇左禾比波都冇人hold下

成班豬隊友: gibbs, ramshit, 托柒
唔走就假

上咗一隊9年 除咗用黎霸住英人個位 都唔知做過乜

中柱

而家隊波根本輸到唔知踢乜
唔講仲以為對面係英超

禾子

對面是咪non league黎架
防守咁有紀律既

買咗廿蚊林肯城1:0到完場

對面好巨型

對上一次中龍好似係歐聯40多碼

基佬D 搶點真係好廢

Gibbs d 傳中無次傳到出去

好想輸埋依場

死老野

今年fa cup 果球

其實對面幾勁

pa da cha=傳中?

入黎睇-6嬴波

防守好專注

山狗放右邊重好

係阿狗廢啫 一d霸氣都無

作客都冇腳軟

有無英乙水平

yes
但好似唔限方向
總之又高又遠佢地都照講pa da cha

傳送

係阿狗廢

笑左

對面個9號成部3門雪櫃

上場對sutton 如果唔係perez都唔會咁快入到波
根本對非聯賽 人地高q大棍就要出山狗 p9呢類球員

又浪費左人生中寶貴既二十分鐘

分分鐘輸呢場

3門雪櫃

而家先知

訓 唔睇

兩個都好禮讓

到底睇左乜

基佬足球

傳波=padacha好似係

落點準到

Facebook 竟然有樂視live

傳中牙

犀利 中場做緊咩

發覺山狗一有長傳 就會拍手

輸埋雲加走 大家deal 唔deal

咩link

deal

沙卡黃

拍埋今年無得拍架喇

有出中場咩

攻攻下都可以猜返轉頭

條ON9又黃牌....

垃圾反擊

深夜西波

沙卡 又黃

咁都無紅牌真係偷笑

頭先反擊

100分仲慢慢行

ON9

沙加又黎料

阿仙奴華麗的夢想個page share出來

雪櫃比沙卡鏟傷

xhaka 對住地盤佬都禁

又玩雙腳飛剷

睇死一陣又負碌入一球
跟住人地崩潰再順勢入多兩球
雲加又贏

紅左佢囉

M20拎完波冇位傳 想比藍C 佢就走撚左去唔迎波

Xhaka 呢個垃圾場場拎牌 自制假期咩屌你老母

踢英超應該紅左

xhaka 20m賣左佢啦

肥佬頂撚入贏1:0算啦

屌你老母雲加

on9點解會屌xhaka
唔係屌100分傳個咁既波差d俾人打反擊

長線投資

who are u~

反擊緊踢返轉頭係咩玩法

咁快換ozil

張伯倫傷?
咁快換奧斯爾

臭燒

張伯又傷 ?

xhaka從來都無令我失望

仆街乜都無做過又傷一件

成隊都唔知做乜春

張伯倫又傷？？

張仔
你叫人地點重用你
次次踢得好就傷

做乜鳩

xhaka攔截動作係柒

做乜9

又傷

基佬成日係人後面

ON9

仆街啦又傷到完季

對non league full team 都係55波

唔係咁 俾人拎左個波反擊喇

張仔正式確認係反雲黨 又撚老野一鑊

唉 , 尻下尻下

其實出奧燒都好
呢d波佢唔洗點守
瘋狂比直線/同山狗組織 好過猜黎猜去

其實成隊係咪想雲膠走
踢到咁廢

Ozil cm?

ozil個樣好似吸完毒咁

有55波要讚啦

感冒？

然後出年又話上陣時間不足

人地係阿仙奴 ??

對面呢下

差d輸

唔洗玩女咩

阿仙奴係咁猜係咁猜

好勁

人地呢下真係好波

所謂組織咪又係山狗喺度鳩扭

陰公 人地仲有組織過你

好似對緊英超中遊咁

做乜鳩 100分傷邊忽....

輕鬆扣過世界級k6

輸撚埋佢牙嘛

求其搵到控到下波既就踢CM啦
依家搵個正正常常控到波既都無

輕敵

真係好想輸咗佢

屌你咁撚勁既喂
防守企位有紀律,仲要打到下反擊

呢隊真係non league 黎架

要不是Cech

爭d 又朱12m

輸左死老野係咪走

養咁多年. 唔知有乜用

1:5

人地堅勁

non league 第一

呢隊真係英超來架？

個光頭佬出去未牙係咁典

輸埋佢 焗鳩老嘢走啦

想打傷人幾多件牙

輕乜撚敵 根本阿狗依家谷唔起

留意到今場波西到連報假分佬都冇出現

少左個換人名額
又少左個機會出

阿仙奴係咪綠衫個隊 真係名不虛傳攻得好爽

俾著第2隊.

肯定撞埋K6 度搏12碼

加埋托柒嘅英倫六少

E 5個可以入經典

不如真係輸撚埋佢算啦

正常應該係對面殺傷戰術
點知我地踢得仲茅

我都想講 阿狗無輕敵
對咩隊真係咁踢

廢到仆街

根本雲膠 進攻戰術都出問題 防守更加唔洗講
迷雲果班幾時死

林肯城應該下季升班

對面個球員係咪叫Rhead
R頭

Full team 啊大佬
你英超爭冠球隊黎架
就算輕敵
對non league 都唔係呀到咁啊

班高層仲好好心情

唔係阿狗高層黎

無爭個冠喎ching

係咁猜係咁猜

近幾場成隊. 得禾子一個似番個男人

其他成隊好似乸型咁

藍斯真係有理無理舉左手先

佢都無話係阿狗高層

爭冠球隊

人唔笑 狗都吠

毒撚鐘意ff唔好怪佢

成隊野踢到冇form

山狗做咩野

點解死都唔出p9正選

今次同上次果隊差幾多級

比人撞

呢啲場合出基佬做乜尻

笑緊阿狗柒

睇見呢隊野想嘔

得罪咗爺爺

上年英超亞軍啊咁多位Ching

K6黃

K6真係好勁

打non league 已經拿左兩張牌

藍斯差d 助攻

成班球員一啲火都冇..
眼裡面冇火啊!!!!

又要foul 黎停人地

藍斯 想點

100分就係踢到嘔換出

又一張牌，屌

紅k6啦

助攻雲加牙

對依隊會唔會一樣K6紅牌輸567

究竟點解會踢成咁

好心睇撚住啦

劇本：k6 紅牌，之後

對面攻勢仲入肉

就算英冠球隊 對非聯賽都唔會打到咁啦
人地就算升班咪又係英乙
你一個山狗週薪可能已經人地成隊一年人工
踢到咁不如快d出局啦
反正無論對車仔對熱狗都唔會贏到

k6 快d紅 唔該

自從幾時開始就踢唔返季初個種強勢

呢球都黃得有d冤柱

基佬簽完個名之後 廢到依家

對non league 半場踢場垃圾出黎
比錢入場班友

好撚悶

支持熱狗 都唔支持依隊垃圾啦

投訴又咁有火 on撚9

呢隊波依家有邊個有表現

主場出盡正選都係55波
究竟點先可以教到隊波變成咁

波迷眼裏面好火

地中海肥佬好煩

雲加終於企

遲早一次偷雞成功

55波都講得出 對面高半班波

老老豆豆
球員又hea踢又冇戰術
場場輸波賽後都講同一堆垃圾
通常都係球員想迫宮先會有咁嘅情況

但係佢地又唔係想反雲加
到底想點

班友傳波都彈彈下

汁左隊波啦 打non league 都可以一啲優勢都冇

成隊波無form

豬腦連non league 守得掂

見到都心痛

基佬比人夾三文治

就算贏到都係恥辱

輕鬆夾

點解咁廢……完全唔英超球隊，不如申請降班啦

做得好
逼走雲加

平時都係靠-6
對非聯賽都係一樣

貝貝復出後好似唔識出波咁

兩閘d出波垃圾到

阿仙奴真係屎嚟

你老母有得攻都比返後 踢你老母閪咩

見到兩隻閘個look就想嘔

阿仙奴有無人出過汗

可能又要靠十二碼

根本解圍黎

起碼都贏幾球啦至少 險勝/輸波真係講出黎都比人笑

痴撚線wide open睇定黎傳中都傳到咁
揾個港甲仔傳中都傳得好過你啦屌你老母

年年都係有勁人傷完變廢

踢學界都未必贏

返去gel頭啦

斬得仲後過12碼

點頂入呀

要足總盃出埋局先肯反底

藍屍屌

睇四球條女好過啦

阿狗今場淨係得放長波俾右路禾仔 或者比比鳥爆落底出波

爺爺愁到

左路靜到。。。
個閘咩事

屌你老母 咁樣射

藍c係有料

藍斯已家20m 有冇人要

藍斯

瞄咗咁撚耐射咗去邊

好柒 執柒左佢啦屌你

嘩, 差d -6 1:0

傳親基佬都唔搶點.

下下走人身後.

踢左咁多年都係咁

用腳面射？

踢緊乜

1:0 禾仔

禾仔1-0

負碌足球

我子迷雲

真男人. 禾子

ramshit知唔知點解正話禾仔唔比你未呀

勁呀!!!!

有啲覺得對方唔抵

禾子2:0山狗

省中人入

基佬個下試射啦仲回

對面踢得仲好

柒下柒下又俾個死老野過關

哇！
禁區組織呀！
爽呀！

佢一冇信心就係咁架啦

仲以為盪得咁令

禾西又可以做大佬

折射

藍屍又射上ifc

托柒鳩射 好彩改變方向

嘩屌藍屍藍天射球

又係英人carry

原來都要射中人先入

林肯城加油啊

藍斯呢下射比最上層觀眾

藍shit

可唔可以換撚走藍屍，睇到好撚嬲

藍C好波

藍斯係咁以笑遮醜

笑死個射

藍斯呢下犀利呀

屌你老母ramshit

山狗今場有上場?? 揾唔到佢喎

藍 笑匠

哇

原來又係-6中人改變方向

入左波 反而有d失望 點解我會變成咁

藍屍究竟係到做緊咩 鳩射完仲要笑到成個on9仔咁

薩德系統應該請藍屍去射

感動既係 藍天射球再現

哇藍斯呢下舉手再射真係一絕

RAMSHIT

樂視條友好似講左含撚城

有同感

藍斯真係好廢

藍斯嗁嘥咗幾多次機會

如果唔係阿狗 真係會以為藍斯踢假波

ramsey:呢球波你地應得

佢笑咩

對面好慘

why added 6 mins?

快d換主席

肥佬流鼻血

流鼻血

成隊波都冇乜火
入波慶祝個陣成隊波好似好感慨咁

唔知點解心入面想為林肯城加油

後上係沙加射就好
藍屎

差唔多，我feel到百屌藍斯之後佢會入一球
我真係feel 到

換走基佬入主席啦，主席都玩到彈彈波架

球員：屌 又俾老嘢過骨

快撚啲輸啦屌

隊波好陌生

對非聯賽贏係應份 仲要上2場踢到咁

呢隊波冇晒士氣，呢種感覺真係呢幾年黎未見過

佢地可能心諗仆街喇咁都入左球

主席啲彈彈波仲靚

托7雖然波底今多年都無進步 指意佢就唔洗諗
但定時定候都叫有貨交 以佢質素黎講叫合格

唔通真係時候推倒重來

10:2, 3場加埋15:3

老野又唔識點激勵d人，唔係都唔會下下季中崩盤

禾仔30場入16球

基佬 托7 既質素係咁 定時有貨交就得

擔唔到大旗

禾開定新post了

全場最靚果球係對面褸過k6果球

禾仔今年唔差

禾仔今季真係踢得好 次次大賽都有波入

林肯城快啲追返粒

ramshit條契第得嗰一季貨仔

10年總入球100球 講真真係後備貨仔

17了

fb直播個兩條友講得幾岩
成隊波個精神面貌好差

17球了原來

你又可以打j

今季好左好多啦

咁多醜聞，又比人大炒，真係神仙難救

自創藍天射球

開錯forum真係第一次見

暑假真係要清洗藍屍急屎

仲勁過肥西corner

隊波睇落同街場跟隊一鳩樣，完全冇form

急屎都算 做住後備
藍屎真係好撚廢

當我冇講過

搵到了

盡量唔好連任啦

成班友都好冇心機踢
禾仔入波都冇乜慶祝

典解係XC?

連登好多肢體語言分析大師同臨床心理學家

哇 有冇資格1.1倍ng